熱刺定利物浦贏英超機會大d

賭未來十年
支持熱刺

熱刺啦
希望有生之年可以見到垃圾猁有英超